\thispagestyle{empty}
\mbox{}\\[4cm]
\noindent D. Xoán Carlos Pardo Martínez\\[1cm]
\textsc{CERTIFICA}\\[1.5cm]
\indent Que la memoria titulada \textbf{``Evaluación de frameworks de computación distribuida para el desarrollo de algoritmos de	optimización iterativos.''}
ha sido realizada por David Pereiro Lagares con D.N.I. 79344102-J bajo la
dirección de D. Xoán Carlos Pardo Martínez. La presente constituye la
documentación que, con mi autorización, entrega el/la mencionado/a
alumno/a para optar a la titulación de Master Universitario en Ingeniería Informática.
\vfill
%\\[4cm]
\begin{flushright}
\emph{A Coruña, a \today{}.} \\[2cm]
%\begin{tabular}{ll}
%Firmado: & \\
%         & NOMBRE DEL DIRECTOR/A \\
%\end{tabular}
\end{flushright}